FT:系統正在更新

on 撚99

我冇問題 會唔會你太少錢

不嬲Firstrade 2100(ET 8點)先盤前